元氣31號開新鋪wo

有無人一齊去食慶祝下

Where

尖沙咀